死疤狗朝早就爆鳩你地閘 笑鳩我皇呀啦？

你老母閪 4點睇你地輸波

輸就輸撚硬架啦 但係聽晚先踢呀柒頭

利申 我冇講係今日

柒左仲唔潛係到兜
你真係一絕

你邊隻眼叫到我打今日
我開定聽日post

唔使睇啦 瞓教算啦

唔使同佢認真

你老尾